打風個陣時啲蚊會點

係咁俾啲風吹走？

去哂樓主屋企

咁打風啲雀仔咪吹走哂？

唔洗用力飛 幾好啊

冇得飲血